午餐：17042017

食左1半飯
2塊肉

有冇人計到要跑幾耐

唔洗跑啦 下次我哋一齊食

好呀 我肥婆 唔好mind

通常咁講都係瘦到仆街

木8？

yes

呢到有人見過我 親證me is fat po

約你食十八件麥樂雞

不了吃不下

褲妹 你食唔食到

我哋一齊食 計返條數仲抵食過廿四蚊餐

好呀

早知同U 些也 啦

個舊蛋好滑咁

係呀 好滑但有D蛋香
不過D飯好凍

食剩咁多?

吃不下了

食剩兩舊

點先可以見到弘b

咁勁

搵埋羊B

呀b成日都拒絕我地